開心速遞(382) 威仔受難記

我知講完又肯定比班癲佬鬧
不過我係都要講
呢排啲新聞已經充斥住全個連登
所有social media
睇到唔想睇 揾套開心劇娛樂下，平衡下
點知連個劇情討論區都攻陷埋
要人睇新聞留意時事
連人地嗰少少娛樂都唔比
睇個電視劇輕輕鬆鬆半個鐘都要批鬥
真心鐘意追左好耐嗰啲 ，唔會捨得無啦啦唔睇
講咁多野無非我就係想講
無論你點批鬥我都會繼續睇咖啦
我唔想我全日廿四個鐘唯一半個鐘既歡樂都冇
隨得你話我地冇骨氣又好，賣港又好 ，鍵盤批鬥又好
反正唔會比你影響到

By開心畜隸
你睇你幾毒(171151)

就算同大龍太似，但點都會分得開係兩個人嚟
最多咪懷念一下過去咁

有啲諗起哈利波特 同 石內卜果種

不如搵呂善婷扮蓮媽後生啦

睇完今集都係一樣諗法
雷公要留低龍力蓮係接龍唔係唔得
但冇理由繼續將財務總監咁位高權重嘅位置下放比敵人
茶餐廳都知要搵個熟人做收銀
有咩理由比對家做財務總監
雷公身邊唔係冇能人
當全世界都誤會大小姐背叛大龍生
John睇得好通透大小姐做緊戲
但John個定位同佳叔對住大龍生兄弟談心一樣 只係負責同雷公談心
將演唔出嘅內心戲用對話好直白咁解說
完全浪費晒John嘅作用

John心諗, 唔知Jenny阿媽又係未好似佢咁呢

樓主做咩事開個po喺體育台

男人係原罪，鐵面陳佢唔窮又係保安總監唔駛迫住娶碧嘉啦，如果靚仔少少就會鄧個男仔可憐
香港地唔駛靚女，就連豬扒，爛面女都好易搵到正常男仔， 男女何止不平等，更加唔等價，有時竹門對竹門，大撚把港女想飛上枝頭，差啲既女都唔怕無男人要

社會對男性要求高好多，唔單止要外表高大靚仔重要暖男溫柔體貼，事業有成有樓有車啲女就用個鮑魚換，好啲就有樣有波

冇人逼佢
佢自己覺得報恩自己願意同Rebecca約會

講到男人咁委屈，不如帶眼識人

波台狗主場

重開啦

波台好失禮你班開心畜隸？

比巴打們臨返工前出下火 解下壓用

無錯
補link

今晚火梅菜係湯健萍親自寫?

李綺華睇來差唔多時期亞視出身, 幾時致敬下
懷念勝者為王、千王之王重出江湖果種feel

唔係有過接龍麻雀王喇咩?

只係雀聖級數, 同cls超技術仲差好遠

亞視系列之一

威仔睇完精武門, FF搶佔自己家產的日本高官雷公在餵狗, 自己個仔力士投靠左佢, 仲改名叫犬養力士, 威仔痛罵力士尊嚴何在, 但雷公話: 我地現任總理大臣係叫犬養毅喎, 仲唔夠尊重你個仔???

開心速遞 (382)

錯台重開